沙田警犬入商場發癲呢單野 一定要迫建制班PK表態要成立獨立調查小組

今日班狗癲撚晒咁, 入商場入屋苑打人, 加埋唔帶狗牌, 濫用武力果D 都唔知一共犯左幾條警例!!
相信好多偏黃偏藍深藍都覺得今日班狗係痴左線, 今日之後都冇獨立調查小組, 真係講唔過去。
聽日預左班建制話會話示威者好暴力, 但係我地都要比壓力班仆街建制派, 一定要獨立調查班狗, 如果唔係 即係要同大眾市民作對, 包庇警狗!! 佢地冇要求成立獨立調查小組既話, 咁黎緊選舉佢地仆街啦!!

利申: 今日留係屋企睇電視電腦直播

要推撚到啲藍絲都幫手

推呀屌！邊個仲話班狗無錯我真係屌到佢仆行！

推

推 我要獨立調查委員會呀屌！